{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3002402",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(화정) 화정호텔"
    },
    "text": "宿は総客室数34室で、近くには3号線ファジョン駅があります。 案内支援言語としては韓国語、中国語、日本語が提供されます。 「訪問者」は様々なレビューのことです。 この宿は清潔で広い客室、親切なスタッフ、駐車便利など様々なメリットを持っています。 ユーザーの観察は、概ねすっきりとした満足のいくサービスを提供しているといいます。 週末は隣のカトリック教会で歌うことがありますが、熟睡に支障がないほどです。 コスパも良く、使い捨て用品が無料で提供されて便利です。 おすすめの宿だと評価しました。 清潔な寝具類とリラックスできて良かったです。 しかし、従業員の態度やサービスは良くなく、故障した施設もありました。 近くには食べ物が豊富ですが、駐車場は狭かったです。 雰囲気はきれいですが、匂いが不便に感じました。 全般的に良い宿でしたが、改善が必要な部分があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿の総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くにある駅は3号線ファジョン駅です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語として提供される言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語、中国語、日本語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿のメリットは何ですか？",
            "answer": "この宿のメリットは清潔で広い客室、親切なスタッフ、駐車便利など様々なものがあります。"
        },
        {
            "question": "訪問者はどのようなレビューをしていますか？",
            "answer": "訪問者は概ねすっきりとした満足のいくサービスを提供していると述べています。"
        },
        {
            "question": "週末には隣のカトリック教会で何がありますか？",
            "answer": "週末には隣のカトリック教会で歌うことがありますが、熟睡に支障はありません。"
        },
        {
            "question": "この宿のコスパはどうですか？",
            "answer": "この宿のコスパは良く、使い捨て用品が無料で提供されて便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿はおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "寝具類は清潔ですか？",
            "answer": "はい、寝具類は清潔です。"
        },
        {
            "question": "従業員の態度やサービスは良いですか？",
            "answer": "従業員の態度やサービスは良くないとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "近くには食べ物は豊富ですか？",
            "answer": "はい、近くには食べ物が豊富です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は狭いです。"
        },
        {
            "question": "宿の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "宿の雰囲気はきれいですが、匂いが不便に感じられました。"
        },
        {
            "question": "この宿は全般的に良いですか？",
            "answer": "はい、全般的に良い宿ですが、改善が必要な部分もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 409
    }
}